朋友粗粗地整左個網出黎希望可以集合整理文宣

主頁:

有時同朋友傾開計, 諗起係網上見過某張poster, 但一時三刻想搵出黎比對方睇係好難既, 所以就有個idea想集中一個地方收集文宣, 加入文字敘述, 方便記錄同搜尋.

目前主要功能係每幅圖都有一堆tag, 一click就會filter晒有呢個tag既post. click user名都可以filter呢個user upload既文宣.
暫時只support圖片, 希望遲下可以support埋影片

會努力持續更新

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

無update?

Push

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

推

係咪註冊左就可以upload？

push！